慈雲山道

慈雲山道有雜種狗，落車年青人小心